MK仔車內狂摷女友鮑魚

網上流出一條MK仔係私家車內狂摷女朋友下體嘅短片。片中所見個MK仔停咗架車，開住音樂係路邊愛撫摸女友，仲不停叫佢條女摸下佢…

女: 硬撚晒囉 (摸住條仔嘅丁)

男: 摸你摸到硬撚晒囉，鳩都痕埋!

喺自己車摸都唔俾, 咁喺屋企都唔駛做愛啦

load唔到既條片

唔扑野好少掂鮑魚，整污租d手指

條仔把聲成個弱智仔咁

邊度有講唔俾喺車摸

咁大對比

算唔算繼無雙譜之後 另一隻歌

即係唔係歧視廣東歌 但係做緊D咸濕野時 背景有廣東歌 硬係覺得搞到件事好滑稽

條仔把聲爽到啊

條女

條仔

車入面摷下都唔得？

Mk 差極都係香港人，自己友，我地要齊心d反支那人先得架

無雙譜 果單係咩事?

yeah

我射啦
點解呀
唔知呀

乜閪都無

香港野 雖然質素有參差 但其實舊時帶黎都好多好野

但係D有錢少少/所謂有品味既人 好多都係一講香港野就即刻跳開幾丈遠...唔識架 唔睇架 跟住自己就崇韓崇日崇洋 突顯自己

香港野仲撐得住 有時反而就係呢D所謂無品味 MK 師奶 佢地眼界未開到好闊...所以仲肯做香港野死忠...

即刻有聲
「只差一點點⋯⋯」

Yeah

留名

笑能到😂😂😂😂

golf TSI?

句我愛你好似小朋友同老母講咁

再射要call白車啦

第一次覺得呢D無乜野

幾sweet

VW

九成有車既情侶都會架啦

女人腥

拿，起碼段片高清
有時Ｄ片好低像素，咪忍拍啦

幾SWEET呀
唔錯

又唔撚係我有份摷 關我撚事咩

其實真係覺得冇乜野
仲幾sweet

想射啦已經

S你老母weet

好出狗呀？ 犯法呀？ 係咁架啦

邊個話唔比，條片佢自己拍嘅，流出左比人傳就係唔比？

btw本人好樂見呢種風氣

普通情侶會做嘅事 點解要討論

有渣開車既一定有試過架啦 其實無乜特別⋯⋯齋摸下已經算做得少左

邊到車模呀仆街

封殺

呢隻小肥雞屎眼都露埋

I'm

More

世界級對話

弱智都有飽魚

j都睇路啦
因住j錯呀

條女完全冇任何反應 好滑稽

片呢

有fb嗎？

臭雞

配樂一流

老婆 我愛你

屌
啲回憶又返囇黎

好ON鳩 條女一早俾人屌到無晒FEEL

句我愛你好似家有囍事周星馳個句

佢喺架車扑嘢都冇問題架
不過戇尻在佢放喺網開心share啫

無野睇既

我覺得冇咩問題 好葡萄

我認我葡萄

其實佢同雞真係冇分別

扯左

呢d 褲會唔會焗到好撚臭閪

一個post睇得出有幾多毒撚同無車嘅人

有片了

好撚 kai....

屌你老母

Lm

吖……吖……好正吖

我屌你老母臭閪呀冚家鏟

有咩特別

同男朋友做呢啲野都係雞？
醒未呀

睇錯 sorry

我都想狂摷女友鮑魚
那有女

好靚女
好想有呢類型既女朋友

點解啲死Gay佬總係咁撚乞人憎？
關埋門自己屌屎忽屌到生愛滋死咗佢算啦

冇人backup?

見到張床單已經知咩事

片呢?

Yeah!

競技賣藝遊戲~

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲